[l被代表] 楊千嬅獲習近平握手 代表香港為文藝晚會獻唱

澳門回歸20年昨晚舉行文藝晚會，今年的主題是濠江情中國心，晚會歷時一個多小時，除了舞蹈及戲曲表演，亦有歌手獻唱，去到晚會尾聲，大會安排了中國、香港、台灣、澳門及澳門聾人協會一同表演獻唱《蓮成一家》，而楊千嬅是當中唯一代表香港的歌手，而唱畢後楊千嬅同一眾表演單位謝幕，更獲國家主席習近平握手致謝。其實十年前澳門亦舉行過慶祝回歸文藝晚會，當時亦有中港澳台歌手表演環節，譚晶、張學友、費玉清及何超儀獻唱《明天會更好》。

人瑞個身有冇暖返

暖咗

可以杯葛張學友同人瑞

內射咗未